覺唔覺Cherry Bullet d架妹幾高汁

哩兩個完全無鏡頭同歌詞

REMI 幾QQ

牙尾我女友

子瑜呢？

還好啦

隔離緊，湊住牙尾先

REMI確實幾QQ

飛機場地平坦,汁得

孝淵2.0

Remi

尾B

架妹黎講算係垃圾

牙尾真係幾美